李力持：「香港人畜牲不如，男盜女娼不如！」

條仆街開始想唔認自己係香港人

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲唔返上去大灣區

躝返大陸啦走狗

如果當年個發火箭炮係堅野你話幾好

感謝讀者李力持提供笑話

睇黎區選大敗對班藍絲狗係幾大打擊